巴打會唔會係香港租車不斷試駕？

我見香港開始有人搞共享汽車
有冇巴打會租下呢d 車黎過下引，了解下唔同車，唔同牌子既性能，優劣？

我除左考車果陣渣過貨van之外
就淨係渣過架jazz
成日覺得自己實際對唔同車既經驗不足
就算上網youtube睇carbuyer review 都好似未夠
始終唔係自己親身上架車試駕，點都係差 d

巴打有冇玩過呢d 租車平台？

我睇到一舊雲

Carshare 好貴
百幾蚊保險

大概係樓主想搵方法渣下唔同車，了解下唔同車既性能，優劣
類似一門興趣，品味咁

好似d 鍾意咖啡既人，會研究唔同產地既咖啡豆

樓主覺得上網睇car review , 睇車評
就算睇幾多，都唔及自己親身上車渣過既經驗

1200蚊粒鍾租架新R8啦

香港租車自駕要夠25歲嗎？

介紹個眼科醫生比佢啦
仲講咁多

其實點會有年紀限架
18考牌開始，揸到24都6年牌啦
仲要等25歲?
乜撚野事呀

好多國家都係咁
不過人地有young driver surcharge 可以照租
香港直頭租都唔比租

On99 規定，唔見得一個廿五歲兩年牌會比一個廿四歲六年牌安全囉

我都覺實際渣車經驗重要d
限歲數真係好傻豬

除左carshare，仲有咩平台

揸夠jazz咪賣左佢再買第部二手揸
係咁loop 揸一排又賣
唔會哂好多錢 仲可以揸唔同車

樓主係打手

係垃圾平台

有時年紀愈大愈亂黎

聽我老豆講以前私家車唔係咁普及果陣
好興借車
啲公司泊晒響街由人借

其實都好
我都淨係揸過棍hiace同其他日本車
仲未有機會揸下歐洲車

幾百蚊一日 考完牌租黎揸
咁咪抵過考完牌出面揾師父補鐘

搵師父補鍾拎下路面經驗好過

Audi On demand計劃幫到你
RS3都有得租

要交住址證明咁on9嘅

冇住址驚去唔到小額錢債追錢？